趕時間遇上廢老一字陣點破好？

條路闊撚到坦克車都過到
但啲廢老幾堆明明唔識嘅都要一字排開
慢慢妹下停下咁塞鳩住條路
點對付好？

坦克車

天下武功無堅不摧唯快不破

瞄準 合埋眼 一野衝埋去中間破佢柴

我屌

Lf2 ?

不如試下入佢中路

玩美足

lf1有個角色用一把大刀衝前開路

毒L唔識開口講唔該借借？

廢老一路妹妹下, 一路慢慢擰轉頭. 之後大大聲"下!?"你呀傻鳩

笑到傻左

佢一陣撩我隻dup我怕一拳打撚死佢俾人告誤殺